# CI_CD_lab
Вариант 27

##Задание 1
Создать приложение, которое определяет в какой из двух вещественных переменных больше цифр после запятой

##Задание 2
Вывод в виде таблицы предмета и даты всех экзаменов

